用咗vpn，但又唔del柒晒d支那app同software，不如咪撚用

一樣出賣你

買部水貨機
一定要水貨
儲值卡

咩app都唔好裝
先有用

用fd / 同事部電話

啱

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

Tor + pluggable transports meek or obfs4 會破壞大陸嘅防火長城， post 裏面都有講

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

遲啲會出一個更新咗嘅版本，希望大家都可以支持下，幫手推爆佢